去飲，聽到男女係tinder識既，我笑左出黎

🤭

關你撚事

你唔問下主人家掃咗幾多條女先遇到老婆

緣份話嚟就嚟

好撚仆街

其實只係工具黎姐

仲去飲？你對唔對得住義士

千手西

jackd識

行完先去，屌你

條女成副戰鬥格，條仔成個毒撚樣🤭

邊有咁快行完

係咪好襯有夫妻相呢

喂，原來我同你老婆match過wo

7樓果個警狗account

呢啲咪緣份囉
你試過百中選一未

我都聽到 其中一個係警嫂黎

真？

收皮啦 五毛

死散仔收檔啦

我吹姐

講野太膠 想帶風向

條女話之前冇拍過拖，我又笑左出黎🤭

唔通話比100 個mk仔中出過咩

門面說話實要講

有咩所謂？
1Q定情！

拉

人地點識關你撚事咩 自己一個毒撚飲完你杯野好走啦 係又笑唔係又笑小心笑撚死自己呀

其實我好幾對朋友一齊咗好耐嘅情侶朋友都係交友app識
有咩咁大驚小怪

你呢?

圖?

有咩問題？

乜料

不推文

On 9

你食過條女定點

我未婚妻都係tinder 識

關你撚事咩樓主死毒撚
人地請鳩你都比面你啦屌你

首先，關你撚事咩？
第二，垃圾post就唔好推上熱門啦屌
拉

識人真係tinder 識 拍拖 生埋仔 ⋯

有班仆街 用apps當食快餐 賣廣告
然後令到apps 變質⋯
我覺得應該屌個班人 多過笑人囉

好羨慕

呢啲APP食快餐 賣廣告先係本質喎

Gay

咁都上熱門🤔

無拍過可能係真呢 啪過唔拍咪唔計拍拖

pull

分享下姐，咁真係好好笑丫嘛😂😂

喂屌你吹完冇責任
平時係咪都係咁屈人架

咩年代呀

屌
拉

老老實實，鳩吹話係條街撞見一見鍾情
都好聽過話係tinder識啦🤭🤭

其實交友app乜人都有
不過臭雞的確唔少嘅

拉啦垃圾po

屌成班唔撚識不推文回覆架咩

下，我同我男友都係tinder識，準備出年結婚。
其實身邊好多人都係網上識，有咩所謂呢？
Come on, 唔好再停留係封建思想

我網上識左個bbc,下年飛去英國搵佢tim

好過係skout tan tan 識

個新娘係咪姓陳

true
個個搵真愛佢執撚得

睇人架啫

你坐邊枱呀？做乜咁鬼鼠上嚟開post

幾多號枱？出嚟相認

網上識好正常姐

真係識幾個朋友, 交友APP識, 結婚

不過一定不是用CMB

屌你勿相認